究竟啲女人想點

件事就係咁嘅 我女朋友呢其實同我一齊嗰時就啱啱同佢個ex分咗手 咁我就同咗佢一齊啦 一直以嚟相處落都無乜嘢 佢有咩唔鍾意我都改 乜都會互相遷就啦 但唯獨有一樣嘢佢唔肯做 就係同佢個ex斷絕聯絡同傾計 我同佢係呢樣嘢上都嘈咗好多次 仲差啲分手添 但佢都係唔肯block鬼咗佢或者唔搵佢 話想「再見亦是朋友」 咁我想問其實佢想點？我係咪頭已綠 ？求各位巴絲指教

Mola mola

可唔可以解釋下點解先

仲要解釋你低能定智障？

萬一你呢個飯票冇左
都可以隨時搵返ex埋單

樓主啱啱放監未上過網

放過佢啦

下次打文可唔可以加返 D 逗號同句號

呢個 "，" 同呢個 "。" 啊屌你